中大民女像被塗鴉 寫上「香港英雄梁天琦」

前年農曆大年初一至初二發生的旺角暴亂中，包括本土民主前線前成員梁天琦在內的5人，事後被控煽惑暴動、暴動及非法集結等共6項罪名，案件昨日(21日)開審。有東網讀者發現，在中文大學的民主女神像被塗鴉，基座被人寫上「香港英雄梁天琦」字句。

在中大附近上班的讀者高先生表示，昨晚收工時仍未見有關字句，及至今早(22日)大約7時15分，發現女神像被塗鴉。東網已向中大學生會查詢，正待回覆。

另外，東網記者早上9時在港鐵大埔墟站及附近的士站的石柱，亦發現同樣被人寫上有關字句。

港鐵大埔墟站附近的石柱，被人寫上「香港英雄梁天琦」字句。

大埔墟站附近的士站石柱亦被人塗污。

唔洗寫出黎既

香港人唔配有天琦

老套招式

啲字幾差下

民主女神 收檔

英雄

諗咗陣邊個係中大民女

民女

梁天琦原來係女人黎

又係呢類招，好悶
玩抹黑高質小小好唔好

如果我係天琦我會覺得好尷尬

馬鞍山都有

曾健超做英雄都未到個柒頭梁天琦

一定唔會係留學生寫

強烈支持林鄭月娥女士出任國家主席

因為只要你大大聲講要爭取民主
就可以無視法律

中國共產黨暴力推翻國民黨統治咁又點計？

用英烈貼切啲

成浸九龍皇帝柒味

潛水計

革命係咁架啦

上世紀共匪紅色革命, 殺得國民政府既官員少?

違反國際法, 非法軍事佔領香港

特首上到國家主席，香港咪首都

香港應該有流動小販 有咖哩魚蛋 一地垃圾

五毛多撚到

收嗲啦屌你老母
個時撚有港獨派

上水都有好多。

起碼我睇得明

殘體字就⋯不了，睇唔撚明

香港人 憑咩

人地講寫得差,你就轉移去殘簡體
幫本土同五毛做既一樣咁ON9
咁有咩分別

英雄天琦

國會縱火案

講10次當真

五毛收到開工利是未？

兩隻五毛
JR，岩瀨健三

港共真係好鍾意撚鳩班老中坑

留名中大email 出嚟抽水

成班傻鳩

女神變民女

有心捉其實好易

成街都cctv

［共匪黑歷史］當年民國奮力抗日，士兵死傷無數 共匪就潛逃深山 仲話「一分抗日，二分敷衍，七分宣傳」人地八年抗戰 共匪就養兵八年 好啦到民國同日本打到兩敗俱傷嗰陣，你死人共匪就彈出嚟發動總攻 人地仲點有力夠你打啊 令中華民國政府只能夠退守台灣

結論：
共匪篡國，撿咗抗日戰爭嘅死貓，中華民國死得好唔值

中華民國先係正統中國，共匪國嘅存在完全冇合理性，必須被推翻！

殺無赦

陳浩天終於做野啦！好波天哥 幾時係廁所做塗鴉？

旺暴班撚屌根本就係戇鳩
俾班靠政治搵食既撚樣點去搞暴亂

當年六七暴動果班真暴徒殺埋人，指揮果個都只係坐兩年

本土派 繼勇武對抗警察之後

今次又勇武對抗清潔工人
成功令清潔工人增加工作量

係咪NDS想搞鳩天琦咋
人地都摺摺地就唔好再釣鳩人上水啦

正，又block咗堆五毛

佢哋份糧係香港人交稅出既，佢哋要服務嘅係香港人
所以如果你唔願意屈服喺公安同城管底下嘅，你就留喺度，我哋本土民主前線會一直留喺度！

多謝你 天琦

你唔好再吹遠d
當年港英時期貪污都無問題tim

果然又上水

民主女神 -> 民女 -> 民婦 -> 犯婦

乜撚野民女像

有乜問題 當年班暴徒正正就係今日打壓下一代嘅當權者
同埋而家貪污都冇問題啦 只要你有共狗照住嘅話

打壓緊下一代既當權者係香港班地產佬
政府行咁多年政策又邊樣真係令你有切膚之痛呀
但你樓價一升你係咪即刻要屌老母呀

港蝗！

天琦

所以呢？

中大一向叫開民女

成班on9仔死返去天涯百度啦你老母臭閪

革命義士比人打兩下就留晒馬尿呀

見到班所謂義士除左坐監之外乜都做唔到
嬲嬲豬

上一句：革命要係流血架啦

下一句：呀蛇打人知法犯法

港獨撚真係精神分裂

革命係要流血架
但唔好要我流，怕痛

估下天奇要坐幾耐?

梁天琦 有膊頭

其實無抵觸

sin 同 guilty 係兩個唔同既概念

黑警打普通市民, 其實係中左圈套

咁都唔明, 你應該唔夠14歲

革命當然係要流賣港賊既血

好出奇？ 白痴架你？

革命唔成功=作反=犯法

革命如果唔係流賣港賊既血

咁革命黎做乜？

港豬智力思維, 都好神奇

sin 同 guilty 分到未呀, 小學雞放完假未?

賣港賊有無流血我就唔知喇
但班義士就捉撚晒入去坐

唔好廢話連篇，你班廢人

成班俾人利用完
你估出冊果陣有無人會接濟佢地？
係連登講鍵國果堆又會唔會接濟佢地？
笑話

對住你班狗洗撚講人話咩。又guilt又sin咁語無倫次，又精神分裂
你條仇澳嘅雜種狗，上次比人撚唔夠又嚟亂吠。

又嚟一大篇人身攻擊……

咁你幾時運軍火黎令佢地流血?

係咁串架啦咁點呀
死中學雞返去搵媽咪器啦